腳粗嘅女人著乜照嘢短裙/短褲

啲死中女 呀嬋 老女人 係咪盲?
明知自己對腳粗撚過踢甲組班人
睇落去成嚿畸型蘿蔔
重要加多少少O型腳
行路嗰陣好似兩條大蓮藕喺到左搖右擺咁
好心你要著就著翻條長褲 闊腳褲或者長裙啦
日日翻工都要望到你對閪腳
真係眼都洗唔撚切

今日揸車停紅綠燈時

見到件美極

短褲小背心加對水靴

件小背心仲要打出個肚腩

飲緊凍奶茶嘅我即刻噴出嚟

唔好意思，轉燈影唔切相

對水靴有冇俾佢對脂肪腳撐到變形

唔肥ga粗腳先正
肥閪唔應該生存唔該自己去做肥料

唔肥嘅粗腳有咩咁正
拎去炆豬腳薑貪啲肉夠實?

一矢中的

好老實講真係香港女人先咁多呢啲畸形腳
又粗又實又柒